電木結他請益

自學結他，想玩fingerstyle,
因為比較鐘意acoustic既音色同埋想方便玩高音
所以想買枝有缺角既電木，budget <3k左右

因為覺得自己手比較細同埋高音bar唔太夠力，
所以可能會3/4 size會好d同埋低弦距

暫時有幾枝好似唔錯既，希望可以請教下大家點揀好，或者係有冇其他推介

Yamaha apx600nt / apxT2
Sigma BCME-BKB

朋友問：
自學籃球，想學入樽，因為....（下刪一千字，簡單講就係型）。因為覺得自己細粒和跳得唔夠高，所以想搵個矮啲嘅籃球架練，唔知邊度有？

點樣可以令佢覺醒，學入樽係有學入樽要求，怕難怕辛苦無耐性想一步登天唔想努力不如唔好學，費事浪費自己時間到頭來玩兩嘢遇到困難又係放棄？

點解pick up嘅
初學fingerstyle其實唔太需要

冇pick up既話都可以既,不過擔心如果要再裝會好麻煩

玩結他揀個順手d有咩問題 我又唔係aim表演同比賽

佢都咁講...唯有希望佢一年半載可以自己覺醒🤷🏼
真心唔明咁好心提醒佢做咩🤷🏼
又唔係晒我時間同錢🤷🏼

其實3/4係for旅行周圍去既旅行結他
有心學既話就用full size
細路都用full size㗎

咁如果full size有d咩推介？

新手唔係幾明 點解搵指彈型吉他係=矮啲嘅籃球架? 細d+低低弦距=出術?

咁om型 ooo型果d咩黎? 係咪唔叫full size? 要D桶型/jumbo型先叫?

真心唔好用非standard size

琴行d小朋友個頭舒服左

之後愈彈愈勁 之後轉standard 勁辛苦

同埋 細size 你條筋第日咪又你要搵過

教緊個小朋友 由按唔實f chord

年半已經彈到Santana 的europa acoustic 版

真係唔好舒服個頭

有啲咁嘅意思🤔你諗多咗啦🥱
你新手努力練習，多作不同嘗試，祝你早日學有所成啦！

成個廢老咁
又要懶係點醒人咁又唔敢直接講
你唔係答人就躝啦九唔撚搭八

你想建議樓主買咩結他有咩利弊，咪直接講囉😝 你講咁多嘢都唔係答人啫，唔通咁就唔係9唔搭8😂 係度維持郭安，不如去考忠勇毅啦💪

人人講嘢方式都唔同，定係樣樣嘢都how are you?答I'm fine thank you就開心晒？幼稚園咩🙊🙈

廢老學人上連登
死返香土啦
九唔搭八

3/4 就唔好了，低弦距就買完之後搵人幫你SETUP

都係果支 gs mini
玩到咁上下裝pickup
唔麻煩的，行一轉搞半日到

樓上有啲都講得啱
如果真係想彈好結他
唔好玩細嘅
不過人各有志
你只係想放鬆下當興趣
冇乜所謂

弦距買之前叫佢set就得了
不過弦距太低影響個dynamics
自已衡量

賣哩枝二手$3000
95% new 雙pickup
bridge位piezo 左上角mic收拍板
beatmmm年代買入
而家animan賣緊$4180